法治已死，香港墮落

得悉高等法院拒絕禁止蒙面法推行，推薦該名法官可以放置美國的香港人權及民主制裁法案名單，顯示法治而死，狗官當道，港共政權為了打壓香港民主不遺餘力

推x1

光復香港 時代革命 香港獨立

林雲浩法官

死咗十世喇已經。。。
到今時今日POPo都仲可以唔帶委任證出嚟做嘢我已經對香港嘅legal system完全冇希望